不如儲氣整劑大既

e家既堵路比人感覺變左粗製濫造 紅隧禁收錢係好 但e家有好多都無焦點 組織鬆散 變左無效之餘仲哂左資源 加上有班低層次既中間派係唔撚會明 會開始屌前線 倒不如儲氣來次大且睇到效果既仲好 炸佢老母乜都好

光復香港 時代革命
核爆都不割